污名化香港。香港流感

細胃大細超？我地又要改名